(武漢肺炎)有冇學校仲係咁on9要你地番足5日工？

代po
根本宜家番工就冇咩野做 點解都仲要驚蝕左比我地咁 死到要逼人番工坐成日 冇啲彈性 番工時間仲要同平時一樣 以為間學校好乾淨 仲要叫啲學生番尼做功課 留名睇大爆發

推

無
每日一個工友同老師番去當值
老母果間同自己果間都咁
你地成班老師都要番去？
1)自己表達下處境，罩量之類
2)開名表揚下
哈哈